王毅或成賣國賊 竟建議同邪惡軸心美國對話

中方可隨時恢復與美各級對話機制

王毅又提出3項建議，一是激活和開放所有對話渠道，只要美方願意，中方隨時可恢復和重啟各層級、各領域的對話機制，「任何問題都可以拿到桌面上來談，任何分歧都可以通過對話尋求妥善處理」，同時只要美方不設限，中方也願積極推動兩國各部門、各地方、各領域的交流互動；二是梳理和商定交往的清單，包括合作清單、對話清單、管控清單；三是聚焦和展開抗疫合作，包括在診療方案、疫苗研發及經濟復蘇等領域開展更廣泛深入的交流。

我哋中國不想打，但也不怕打
對乜撚嘢話? 係咪想出賣國家

夏威夷咪傾咗

想點

賣國可恥

收國安法
行真普選
點？睇死佢都唔會肯仲傾咩

傾香港就話人干涉你內政
傾知識產權就話中國全部自主研發
傾南海問題就話南海係中國固有領土
傾貿易就話得啦得啦等我心情好就同你買多啲豆

咁仲有乜好傾

王毅話人地當所有中國人係間諜,咁"中華人民共和國國家情報法"
第七條「任何組織和公民都應當依法支持、協助和配合國家情報工作，保守所知悉的國家情報工作秘密」

又算係點?有冇巴絲幫手將呢絛情報法譯做17國語言俾大家認識下.